iq 題 : 知唔知香港最多人用既橋係邊條？

答案係：

楊岳橋

智蛇

....

係Thank You

李斯

牙仔